老細已經叫人聽日唔好坐地鐵

巴士 小巴
大馬路有冇手足？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推

push

坐巴士
返到公司可以放工

你老細唔係覺得搭巴士會返到工下嘛

有傳白衫愛國人士將會去各大隧道口收拾個班快閃黑衫暴徒和暴從用作堵路嘅私家車輛，籲無關人士減少使用各過海隧道